想問劏狗義士去左邊

有冇人跟
我覺得之前油麻地條屍有啲似佢

推

推 義士呢

有冇人有圖 我想望下

係喎

連登仔

連登仔出黎呀

推呀屌你地老母

唔係還押嗎